睇透咗一個真理

就係真理永遠唔會被睇透

駁唔到

ha

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report